有冇人講下各區今日咩環境

1315

北角至中央圖書館。

鋪頭一半半有開，人流正常

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞